功勞我領先

警司企最前排？

前線傷得更重嘅散仔已成condom